［雙贏］連住尼入一入來，肥婆icon 解決辦法

Del 撚咗肥婆佢，然後加返成set 8-bit 腦魔比我地用

快撚啲啦你 唔好兩頭望，
係你啊 連住尼!